有無人同我一樣覺得呢個世界太多人？

去轉旺角 尖沙咀啲路永遠都好迫好多人
我有時係到諗呢個世界少啲人咪好囉
要咁多人留係個世界做乜
大家只會一齊係到搶緊地球既資源
我地明知道consumption 永遠大過production/resources
搞到個世界唔平衡 有大把問題 最後只係人類食返呢啲惡果
仲有 係呢個世界無貢獻既人
包括咬老綜既垃圾 廢老
更加唔應該生存係呢個世界上
呢個世界就係太多無用既人
無用既人死左都唔值得可憐

我咁

我咁諗係咪好奇怪

有冇用真係睇你點定義，可能係誠哥眼中你一好就應該死左佢

其實我都覺得自己係個社會到好無用
唔係有屋企人未死 我都唔知生存為乜

有同感！
好想有天災可以令香港死一半人
到時大家生活空間就可以大d

好感動 原來呢個世界唔係得我一個咁諗
現實中我一定唔敢同人分享我呢個睇法
一定會比人話無良心

世界唔係淨係得香港既
係香港人口密度太高

唔好話香港
其實成個世界根本就唔需要太多人

我成日都諗香港少一半人其實好撚好住，人少舒服啲行街又方便，而家出街行耐左好似會缺氧咁
不過咩都做唔到

既然增加唔到resource
咪唯有減少人口

一直都咁諗 人類一直腐食緊地球

少一半人又少啲污染 少啲人病
根本就係雙嬴

係香港多人姐

我明白樓主的想法，行旺角真係慘到爆。
你不期然會想：點解可以今多人？？？

btw去旅行的時候真係舒服好多，人少少，靜靜地。

香港係其一
非洲等既貧窮國家都係
連基本生育政策都做唔好
根本就唔應該存在係世界上

認同世界太多人，如果可以randomly死一半人其實對個地球都好，即使死嗰個係自己都係咁諗。

認同 對世界冇貢獻同對安全有威脅嘅就應該死 咁人類先會進步

不過就係太多大愛撚

果然連登仔先會明白我

死左一半人之後記得要控制生育
我諗呢個世界仲可以捱耐啲既

香港太多人係真，去旅行睇人地方大到無人住再睇香港

旺角尖沙咀只係例子
我覺得行到邊好似都好多人咁
由其日日返學都要迫地鐵
我就諗點解可以咁撚多人

人類無天敵

香港根本唔應該容納七百萬人，俾盡四五百萬

好快大自然會做出調整

世界人口過多係全球問題 香港人口過多 密度過多係政策問題 當然呢個世界減少支那 印度 一半人口 世界會平靜好多

適者生存

其實好難評定邊啲人有用，邊啲人無用 由人類出手減少人口會造成太多爭議，亦無可能實行

呢啲嘢都係等個天嚟啦

好多人都有講過每半個世紀左右就會有一次災禍(打仗，傳染病etc)係歷史進程，不過依家又唔敢打人又長命，先會令個地球咁鳩多人

樓主第一個要死啦

agger 係某d國家嘅人生得太瘋狂 搞到唔平衡

覺得世界人口應該得返現時嘅10%左右先啱

我同樓主嘅想法一模一樣，呢個世界死一半人都嫌少，特別係啲低等民族，喺地球究竟有乜存在價值？

我都想

每日150個

人多的確係地獄

香港人生活緊張就係因為個人空間太細 , 咩都要逼 咩都要爭

醫學突然太先進 本身50瓜柴而家磨到8 90
窮人又特別中意生多幾個搏生還 動物天性
思想轉唔切咪搞到而家咁

所以我從來唔會捐錢去d咩改善非洲山區醫療
佢唔英年早逝就係分薄地球資源

唔係淨係旺角
全香港有邊度會少人?
就算去D郊外行山都係咁遇倒人啦
根本香港都ON9

大家唔應該放眼香港
將香港擴大到廣州就冇問題

btw 人口老化嚴重

根本人類平均年齡一直升緊，始終有日要爆煲

人類又鍾意生仔
跟住出左世又話自殺會落地獄
而家咁迫點算
同畀人養黎食啲豬一樣 好白痴

因為呢個世界有班仆街唔撚用condom
咪搞到有bb
利申：我父母係其一

無錯 窮人生仔

到時大陸運2倍人落黎

支那非洲印度啲垃圾死曬地球應該會好好多 之後肅清埋信e屎爛班仆街

希望郊外熱朝快啲完結

二百萬夠喇,咁細地方

人類0計畫

63:0

都唔知班廢老咁長命做乜
你話佢地大撚把錢日日玩就話姐

大部份窮撚到死
過左退休年齡都要日做夜做
有啲仲要過左60歲先黎搵支那雞結婚
生左又唔撚識教製造更多貧窮人口
啲阿婆就橫蠻無理淨係識打尖執垃圾

屌你老母死廢老

啱呀
我諗住等老豆老母香晒就自殺

係

建議用 The Time 方法

有無聽講swing首太多人

consumption大過production

大自然表示無能為力

啲人成日話世界末日
諗諗下 快啲世界末日死晒啲人都好

咁老人如果曾經有貢獻都ok ge
殘廢嘅就佢都唔想
但有手有腳唔撚打工生一堆細路果D應該要打靶

所以最好有個世界大戰 咁就可以死咁啲人 例如我

共濟會講得啱，呢個世界只需要五億人

完全同意！太多人，分佈又唔平均，
分佈得平均都話好啲，
但係都無乜可能。
而且有好多人都係無用嘅人口，
無貢獻，例如係乞衣，印度賤民，山區果啲人，
就連正常國家都有好多人要靠政府養，
只係耗用地球資源，
但乜貢獻都無。
我覺得主要係低質素人口太多。
陰謀論成日話美國搞one world order要滅絕大部分人口，其實都幾正路
佢地只不過已經明白咁嘅趨勢地球會玩完姐

我覺得呢個世界唔應該有人

去下外國啦樓豬

人類對地球無貢獻 理應消失

無錯
如果死咁d你咁樣既人應該會好好多

香港係

英國佬好似話過三百萬極限

香港姐

係 廢青應該可以合法安落死
利申廢青

你個世界只係香港?
得閒去下旅行啦

所以一定要有種族優生政策
世界只會剩番少數有價值既強者

窮人先會咁諗。
金字塔頂層個班就係想你地愈多愈好，比佢地控制同服侍佢地。 奴隸主義由古至今。

咁咩人做低下工佢

特別香港人奴性重

又要享受大城市既方便又唔想迫
好難做到WO

連登仔標準答案：死三分之一人 然後自己上位

香港死一半人啦應該

無奴隸做PRODUCTION, 班金字塔頂點可以享受廉價現代奴隸制. 人越多勞力越賤.

係迫但唔係迫成咁

要清洗就唔應該跟種族國藉，應該用個人做單位，有用嘅人唔洗死，無用嘅人就要死，留有用嘅黑人好過留個無用嘅白人

唔係呢個世界太多人 只係香港太細 容納唔到人

Swing - 太多人

太多人

主唱：Swing
作曲：陳哲廬．Eric Kwok
填詞：Swing．林若寧

Too many people, too many songs
And we're living in a world that's keen on doing the wrong
Too many problems and there's too many quarrels
There aren't enough of tomorrows

Too many thinkers with too many thoughts
And they only know to point their fingers talking the talk
Too many cowards with many excuses
And we're left with all this mess

太多大人 太多壞人 太多上人 太多下人
太多藝人 太多達人 門就冧 牆就冧 引發地震

Too many choices, too many spoiled
And we're living in a world that only choose to avoid
Too many plastics and there's too many corn field
There aren't enough of love

Too many circuses, too many clowns
And they only know to hide themselves and fooling around
Too many jokers hide behind their own laughter
And we're left with all this mess

太多勁人 太多笨人 太多熟人 太多路人
太多外人 太多賊人 船就冧 橋就冧 引發地震

波斯灣武器太多 核電站爆了兩座
高風險債券太多 沒動物分擔飢餓
叢林被大廈踏破 氧氣罩一天天破
過敏症散播太多 末日論推測災禍
油田沒剩下十個 隔兩秒出生多六個

太多敵人 太多罪人 太多賣淫 太少避孕
太多後人 太多賤人 太多病人 太少避孕
太多白人 太多黃人 太多黑人 太少避孕
太多類人 太多活人 已經陸沉 地球 太多人

消失一半人? 有冇諗過自己會係消失果班

想死

你個世界得香港

一早覺得，不過而家重點係香港人口太多
冇人探討人太多，只係咁講人口老化
人口老化咪好，咁香港可以自然咁縮減人口
點知正苦只係一味放大陸人上黎

太多大陸人

褔利政策可以實行係因為資源過多，呢個係工業文化帶黎既結果。

要死都係全球發展城市既人死，最有貢獻既人係第一同第二生產既人，但往往呢班人係最受剝削既一群

資源唔係唔夠，係歸左邊

係醫療令人長命

個個話想香港計我話要死應該死你地班垃圾先，

係發展中地太少

香港的確太逼 地方太細人又多
所以人都瘋了

有咩所謂，消失咗自己唔會知，根本點都贏

你屌無用，要挑剔又乜易，你講d野係人都識講
若果你真係覺得有問題，咪拋磚出黎，話知覺得要殺緊d人又好，共產又好，納粹復興又好，比個實際少少既reason出去大家討論
一味講廢話搏認同毫無建設性

留返d精英係到就夠 你同我都要去死

人係群體生活
太多又唔得太少又唔得
好矛盾

Inferno

無哂班廢老廢中啱啱好

Battle Royal!!

係香港太多人
一日150個

最好發生天災 瘟疫

香港少三份一，香港會好好住
全支那少一半，全世界都會好舒服

唔係個世界太多人
係某d仆街垃圾國家太多人

我都係咁諗 成日都想支那人同印度人死哂
但係又怕香港人都要死

自己死又有咩所謂

失敗者思想都叫贏？

嚟緊真係越來越多，每日死嘅人都追唔上出世嘅人嘅數量
就算要清洗一半人 大概30億左右，都可能要幾百次大型天災打十幾次有核武嘅仗先得

早兩日先睇完地獄解碼，就係講緊人太多要死咁d

會呀 不過如果講死 樓主我同你應該係第一批死先

呀媽係女人

如果要咁講，咁成個世界冇曬人咪仲好，地球唔會再受到任何污染活動，如果冇人類，地球可能可以再多幾億萬年先停轉

咦樓主咁啱既，我讀中二嗰陣就好似你咁諗

快d死左佢讓個位出黎啦

希望樓主全家係第一批死果班

其實好似大自然咁 某一物種數量上升 糧食/地方下降 糧食短缺 自然會下降至穩定水平 （當然唔計外來種果類先）

而人類擺脫左依樣野 自己去創造 改變 但其實點都有頂點既一日 係未知幾時姐 主要係醫療越黎越好 d人死唔去 再講現實d既問題就係人口老化

所以其實真係唔排除有國家想控制人口數量

利申：9up

自選安樂死

最好死啲廢人，長期害人立心不良啲仆街

成日都覺得香港太多人
出個街都逼到乜咁

我都係甘覺 最起碼香港死一半人 就算甘岩係我都唔緊要 因為實在無咩動力生存

inferno

少啲人 資源就多左 對人又好 對環境又好

實在太撚多人一個中東 一個印度 一個中國最少要鏟起七成人口先夠

Same 如果真係有寄生獸消滅咁d廢人就好

甘你老母咩新會員

喺誠gor眼中你先最有用

如果死一半人
我希望我係死個批

係香港太多人

覺
但自己一定係唔值得留低嘅人
所以都係

先滅中國, 再滅中東, 成個世界即刻鬆動哂

呢3大賤族癌細胞直頭要完全清除

香港太多人啫

唔想人多去D鄉下..唔好留係城市咪得

其實依家大家買唔到樓，所以生唔到仔，咪最新嘅適者生存同人口限制...

差唔多，不過樓主應該第一個死先

其實有呢個諗法既人又唔怕死既
差在有冇d死法係爽快d姐

香港死一半應該差唔多
一齊入去抽 5050機會

on9 你有咩條件同人講用抽既方式先，死一半人緊係留低最top果班

啱啱想講

有冇諗過自己都有問題
人地外國好多恐怖襲擊，美國成日校園槍擊
點解樓主唔效法下人地去減少香港人口
你覺得係度開po聽日行街會少d人？

每日一籠籠港豬逼地鐵,諗起都想死

係太多支那人

人地討論咋喎, 從來冇講過要實行

唔係太多人，係太多老人

多謝巴打
其實我只係想討論下姐
因為我唔知咁樣諗其實係咪好奇怪
係一個好唔道德既諗法
但我係現實生活又唔夠膽同人分享呢種諗法

都好
想死好耐
屋企又唔係有錢
出到嚟社會只會做低下階層
不如死左去好過

留名

好同意 班廢老廢中廢青
又冇用又浪費資源嘅真係應該死左去

你個世界得旺角？

咪講左只係其中一個例子

旺角就係你既世界？

係香港太多人姐

依d 天時出去
透啖氣都好辛苦

好認同，所以我日日都諗點解我今日仲未死

唔係，癈老中青如果佢地癈到唔會繁殖後代，反而唔會對地球有大影響，要死就死晒d 20-40年青力壯既，不過我係溝唔到女既毒撚，我都唔會繁殖，唔該放過我。

殺晒d人太激進喇，好似狗咁！你怕佢地生太多所以絕育，點解唔幫所有人絕育，人類都太多！

一早就想金仔射個導彈過黎炸狗一半香港人

需要戰爭

巴打 有冇睇過Tom Hanks 套地獄解碼
因為想控制人口速度 有人整個病毒殺死地球一半人
本身冇你咁嘅諗法 睇完覺得咁樣可能都唔差

幾時可以好似got咁靠自己能力生存

減少人口除左道德上諗唔到有咩害處

呢個世界就係太多道德撚
睇上面就知

搬香港一半人口過去囉
反正咁多人都想移民

班友似唔想死多過道德

就係世界上多樓主呢啲人 樓主做咩唔死

資本主義最有問題就係有誠哥依類人，其實佢只係獨佔左千萬人貢獻既賊

幾時開始人口滅絕計劃

你點睇美國肥佬肥婆就三億人，用左人地養十幾億人既資源？
邊個應該死？

香港人最怕死

kingsman

解決人多重要定資源權力集中重要？

全球最有錢15人佔咗全球一半以上資產

白人應該死晒，以精神文明計，只係害死人類既垃圾

一百年前先得100億人
而家已經700億

首先愛滋病,第三世界要死曬 之後印度,中國 起碼要死六成人 之後每個國家都要死兩成人

New World Order

肚餓遊戲

發覺這世界永遠太少空間

無私

世界理想人口係兩億

人多就要死黎解決
你排排下隊覺得人多係咪拎把刀出去斬死哂d人？

係咪咁難明

海上面好多垃圾
人地會發明個海上吸塵機去解決問題
蠢人就會上網開post話人類太污染，要死一半人

唔難明
同d廢老思想差唔多

大家不如講下 地球人口過剩帶來的影響 有冇利與弊

其實依個情況只係出現係大城市入面

咁啲垃圾吸完點解決 分解回收定係送上太空或者燒毀? 最後目的咪又係想垃圾消失 好似依家啲電子垃圾點解決?送去第三世界囉 搬去第二度就當解決問題? 大家都係住緊同一個星球 人口過剩除咗帶嚟長遠影響 例如資源分配環境問題仲有好多嘢
不過要諗嘢人口滅絕之後咁啲屍體點解決就係另一個問題

我覺得多啲地方安樂死合法化都可以改善呢個問題
特別是香港 等啲覺得人生已經無意義 或者遇到無辦法解決嘅野 例如生癌 都可以選擇結束自己生命 唔洗係度苟延殘喘

尤其是係啲老人家 又唔洗等佢地自殺咁辛苦 留返啲尊嚴
除左個天做野外 呢個都係一個可行嘅方法

人口過剩當然有好多問題
但殺人係難過搞環保

岩呀 所以毛澤東都唔洗殺咁多人

我唔想死啊

樓主有無諗住身體力行，自己實淺左先？

同感

環保難過殺人喎

點解一定要死一半人 而唔係遷走一半人
積返d口德啦

利申住係將軍澳厚德邨

遷去邊 除非係interstellar啦

係大自然角度每個人都係多餘

岩 呢個世界冇咗人幾好

你咁講 直頭唔洗有人啦
我咁講 直頭動物 植物 死物 宇宙 都冇用㗎啦 🤷‍♀️

只係為左服務有錢佬

完全認同 好多人混混惡惡 不如死左佢

如果衛星殖民流行之後仲會唔會咁諗？

班廢老日日係西鐵站涼冷氣

香港獨立希望出現鳥

其實要削減老人醫療資源
一黎可以減少人口減輕大家既負擔
二黎人手不足啊長期床位爆滿等既問題都可以解決

你同我有生之年都未必見到

諗黎做咩

淨係諗下如果呢一百年內出現全球糧食危機

咁多人口要點算好過啦

What happened to Monday

只係香港太多人啫

幾時打仗?

又幾好聽喎

new world order

金仔

Totally agree
所以唔想生小朋友，減少世界人口
但我另一半唔係咁諗

係香港姐

覺得將來要靠AI「幫手」減人口
All in AI相關股票

正面啲咁諗，應該想辦法送人去火星，而唔係減人口。

我只係想討論下姐
上面啲人又叫人死先 咒我快啲死
又話人無實際行動 係到9up
又話你個世界得旺角（呢個我認係我講得1999）
真係無野好講
其實放長少少嚟睇
講既唔止係香港
我地依家都叫好食好住 乜都唔缺就話姐
如果當你話要全球資源平分資源（食，住，電）等
根本就無可能滿足到所有人
正正因為咁非洲先會有人窮到飯都無得食
我地先可以keep住資源同大自然算叫正常咁運作
問題係就嚟連我地呢班經濟正常既人
都令到目前既資源仲係半危急狀態既時候
其一係我地唔環保 大量使用資源
其二就係人口太多 大自然根本唔平衡
充斥太多無生存價值 唔撚識用condom既人等
同埋人多有咩好處？多啲人力power咩?
唔好傻 人多只會增加貧窮人口
多左啲人服待班有錢人架炸

到地球玩完個日
應該送到
不過問題又嚟啦
邊啲人應該送上火星啦？
有無人願意承受呢種未知既世界同風險？
所以我覺得大自然令到世界死梗啲人就好

我都唔會想生
不過減少人口唔係主因
仲有好多因素
例如 窮，責任心，自己性格等
之前同人討論過生b呢個問題
比人話我過份理性

垃圾國家搏命生，優秀國家生育率負增長，唔敢想象未來會點

同食物鏈既道理一樣

真係蝗蟲

唔一定服侍有錢人
反而加重左班奴隸既負擔

世界未日囉
好似當年羅馬帝國咁
步入一個超長既黑暗時代

同意 近幾年真係感覺到多左好多人
搭地鐵就算非繁忙時間都有機會上唔到車
Mk tst更加唔洗講
係香港 想同朋友/另一半有個靜靜地舒服既地方坐下傾下計都好難(市區) 除左俾錢
但俾錢都未必可以代表一定有個安靜環境
有時d餐廳/cafe都一樣爆多人 又迫又嘈
仲要食飯都限時

計我話 除左要d新移民死先
第一批要消滅既人絕對係南亞狗
班垃圾冇野叻 繁殖就最叻 仲要唔撚識教
要死點都唔會輪到我呢d無用既毒撚死先

樓主你死左起碼少一件

放心，到時你全家會死晒, 立即少幾件

係中國人, 南亞人太多姐

希望我係被淘汰個一個

太多垃圾人 廢人

好多人唔明樓主
就算啲人平均分配係每個地方 資源同污染都係一樣嫁
除非資源無限啦

因為香港人過得太豐足
唔覺得資源會有用完既一日

放心
我父母香左 我一定會即刻去死

浪費左既資源係可以平分所有人仲有餘
資源唔係唔夠, 係歸左邊

蝗國+強姦國死番幾成人全世界已經少好多, 加埋垃圾人種死咗都無咩所謂
同第三名比多撚咗成億人

排名 國家 人口 數據日期 占全球人口百分比 來源
1 中國[注 8] 1,383,290,000 2017年5月21日 18.36% [71]
2 印度 1,316,170,000 2017年5月21日 17.47% [72]
3 美國 325,002,000 2017年5月21日 4.31% [73]
4 印尼 261,600,000 2016年10月31日 3.47% [74]
5 巴西 207,523,000 2017年5月21日 2.75% [75]
6 巴基斯坦 196,504,000 2017年5月21日 2.61% [76]
7 奈及利亞 188,500,000 2016年10月31日 2.5% [77]
8 孟加拉國 162,481,000 2017年5月21日 2.16% [78]
9 俄羅斯 146,400,000 2016年10月31日 1.94% [79]
10 墨西哥 129,100,000 2016年10月31日 1.71% [80]

對於地球黎講,會唔會係愈對人類有貢獻愈應該死

人類唔存在先係對地球最大貢獻

根本減走晒班公屋仔就冇左好多問題！

其實呢個世界冇人類呢種生物，地球先會有好既一日

低質既人類淨係識不停生仔 生埋d低質人破壞地球

一樣啦，唔生有N個好處
洗少d錢，自己生活質素過得好d
心境又後生d
自己又好憎小朋友，唔適合湊小朋友
生小朋友又有生命危險，又要痛
餵人奶又痛，湊b又無得訓
又要膽心依樣果樣，自問冇依個能力去照顧
生少件，冇緊個人少d人出黎爭資源
如果格硬要件小朋友，我程願去領養
起碼佢既出生冇得揀，生左出黎都要人養
我生唔生，起碼都仲有得揀
講幾多次都冇人明

成班係到叫樓主去死 戇鳩鳩

應該根據每個人對社會嘅貢獻黎睇
冇Output一直浪費社會資源嘅人應該要雙手反綁跪地 一個排一個咁用武士刀斬頭

樓主死先囉

唉 有時好撚無奈
無得罪人都要叫我去死
Eq低少少都頂唔順
But that is 連登
睇下海洋公園單野就知啦

多謝

你確定可以平分有餘得幾多年 ？

其實呢個世界係可以一個人都無添啦 on9

香港逼既原因都唔係太多人既,係城市規劃太垃圾姐

喺

唔係個世界. 而係個分布

唔洗一半，以前細個八十年代得五百令萬已經好好住， 記者細個除咗節日條街好少人頭湧湧，搭車亦好少冇位坐，夜晚十點後都好靜

我

醫學越來越進步，人越來越長命
世界就會越來越多人， 糧食就會出現危機

其實係太多中國人 外國每個國家起碼有3成都係中國人

人類唔應該存在

社會環境生存太易 最好盡快移民部份人上火星 罪犯去先

我話地不夠先係問題

原來你係thanos

別說穿